d藍絲慣左自己同自己講野 有精神病 大家覺唔覺

支持成立 海嵾威幫 台灣幫 廣州幫 英香港幫
哈